【文宣】連儂牆無處不在，用各方式繼續宣揚！【文宣】

1.組隊派傳單
2.連儂牆張貼
3.Air Drop
4.各大社交平台開Post

本帖未必最新，但希望可以KEEP 住個熱度，有需要時隨時攞去用

【必需置頂】注意！而家係7大訴求！

不接受任何妥協

集中立即實行雙真普選

持久戰我們必敗

五大訴求唔係前設 係底綫 （同場加影七大訴求）

沒有學生，沒有年青人，只有香港人

push